今日衝擊立法會達到乜嘢目的？

聽日政府開行宣傳機器，大肆渲染暴徒惡行，立會滿目蒼夷。71有幾多人和平遊行變成冇人理。

政府成功搶回部分中間派支持，黎緊兩埸選舉建制派得以起死回生，泛民原本一手好牌被打爛。

有勇，都要有謀㗎！